{
  "root": {
    "Wallet": "钱包",
    "Spend": "消费",
    "Earn": "收入",
    "Me": "我的"
  },
  "page": {
    "start": {
      "start": {
        "button": "开始"
      },
      "terms": {
        "term1": "我理解我的资产安全地保存在本地设备，并非在公司。",
        "term2": "我理解当我卸载或移动App到另外的设备时，我的比特币只能通过助记词去恢复。",
        "term3": "我已经阅读并理解使用协议。",
        "viewTerms": "查看完成协议",
        "button": "确认完成"
      }
    },
    "wallet": {
      "list": {
        "title": "钱包",
        "myAssets": "我的资产",
        "allAssets": "所有资产",
        "addAsset": "新增"
      },
      "history": {
        "noTransNote": "此钱包还没有任何交易。",
        "recent": "最近的"
      },
      "transaction": {
        "Sent Funds": "已发送资金",
        "Received Funds": "已接收资金",
        "Sending Funds": "发送中资金",
        "Receiving Funds": "接收中资金",
        "date": "日期",
        "confirmations": "确认",
        "memo": "备注",
        "noMemo": "无备注",
        "transactionID": "交易ID",
        "viewOnChain": "在区块链上查看"
      },
      "add": {
        "createWallet": "创建基本钱包",
        "createWalletNote": "推荐新手使用",
        "importWallet": "导入已有钱包",
        "importWalletNote": "使用助记词导入"
      },
      "selectCurrency": {
        "title": "选择钱包类型",
        "mainnet": "正式网络",
        "testnet": "测试网络"
      }
    },
    "mine": {
      "index": {
        "joinRSKCommunity": "加入RSK社群",
        "settings": "设置",
        "createKey": "创建或导入一个密钥",
        "keys": "密钥",
        "anonymousUser": "匿名用户",
        "wallets": "钱包"
      },
      "language": {
        "title": "语言"
      },
      "currency": {
        "title": "币种"
      },
      "2fa": {
        "title": "双因素认证",
        "resetPasscode": "重置密码"
      },
      "resetPasscodeSuccess" :{
        "title": "重置密码成功"
      },
      "keySettings": {
        "title": "密钥设置",
        "keyContains": "这个密钥包含",
        "wallets": "钱包",
        "security": "安全",
        "advanced": "高级",
        "Wallets": "钱包",
        "keyName": "密钥名字",
        "delete": "删除",
        "backup": "备份"
      },
      "keyName": {
        "title": "密钥名字",
        "question": "你如何称呼这个密钥呢？",
        "notice": "在下面你可以改变显示的名字。",
        "name": "名字",
        "comment": "* 密钥名字可以包含1-32个字符（a-z），数字（0-9）和空格"
      },
      "rename": {
        "title": "名字",
        "question": "名字是什么？",
        "comment": "* 名字可以包含1-32个字符（a-z），数字（0-9）和空格"
      }
    },
    "earn": {
      "index": {
        "title": "轻松赚取加密货币",
        "comingSoon": "即将推出...",
        "featuresTitle": "以下赚钱功能即将推出...",
        "feature1": "- 通过完成任务来赚取加密货币",
        "feature2": "- 从各种Defi产品中获得收益",
        "feature3": "- 使用加密货币购买, “现金返还”"
      }
    },
    "spend": {
      "index": {
        "title": "触手可及的资产管理",
        "featuresTitle": "以下消费功能即将推出...",
        "feature1": "- 用加密货币购买100多张礼品卡",
        "feature2": "- 在钱包中的所有币种之间交换",
        "feature3": "- 交易的多签名批准"
      }
    }
  },
  "language": {
    "English": "英语",
    "Spanish": "西班牙语",
    "Portuguese": "葡萄牙语",
    "Chinese": "中文"
  },
  "button": {
    "save": "保存",
    "next": "下一步",
    "gotIt": "好的",
    "create": "创建",
    "CONFIRM": "确认",
    "RETRY": "重试",
    "IMPORT": "导入",
    "cancel": "取消",
    "Clear": "清除",
    "START OVER": "重新开始",
    "Copy": "复制",
    "confirm": "确认",
    "Send All": "全部发送",
    "CONFIRM & FINISH": "确认完成",
    "goToWallet": "查看钱包",
    "backToWallet": "查看钱包",
    "send": "发送",
    "receive": "接收",
    "swap": "交换"
  },
  "txState": {
    "Sent": "已发送",
    "Sending": "发送中",
    "Received": "已接收",
    "Receiving": "接收中"
  },

  "Recovery Phrase": "恢复助记词",
  "Verify Your Phrase": "验证助记词",
  "Verify Phrase Success": "验证助记词成功",
  "Verify Fingerprint": "验证指纹",
  "Verify Passcode": "验证密码",
  "Scan": "扫码",
  "Use Fingerprint": "使用指纹验证",
  "Enter Old Passcode": "请输入旧密码",
  "Enter New Passcode": "请输入新密码",
  "Confirm Passcode": "重复新密码",
  "BACK TO SETTING": "回到设置",
  "Reset completed!": "重置成功！",
  "Address": "地址",
  "To": "接收地址",
  "Memo (optional)": "备注（可选）",
  "Miner fee": "费用",
  "Custom": "自定义",
  "Slow": "慢",
  "Average": "中",
  "Fast": "快",
  "How fast you want this done?": "需要多快完成？",
  "Safeguard your recovery phrase": "保管好你的助记词",
  "Safeguard your recovery phrase Text": "你的助记词包含12个随机单词，请按顺序记录下来.",
  "Write down or copy these words": "写下或复制这些助记词",
  "in the right order and save them": "按顺序保存记录并保存它们",
  "somewhere safe": "到安全的地方",
  "verifyPhraseAlertTitle": "正确地记录助记词非常重要，它可以恢复您的钱包，请检查后重试。",
  "Tap each word in the correct order": "按顺序点击助记词标签",
  "Your recovery phrase is verified": "您的助记词正确",
  "Be sure to store your recovery phrase in a safe and secure place": "请将助记词保存到安全的地方",
  "tip": "提示",
  "Enter Passcode": "输入密码",
  "Transfer Completed!": "转账成功！",
  "TransferText": "您的转账正在进行中。",
  "View Complete Terms Of Use": "查看完成协议",
  "Use passcode": "使用密码验证",
  "Touch Sensor": "指纹验证",
  "No match": "指纹不匹配",
  "Copied": "已复制",
  "The recovery phrase has been copied to clipboard": "助记词已复制",
  "The address has been copied to clipboard": "地址已复制",
  "Type the recovery phrase(usually 12 words)": "输入恢复助记词（通常是12个单词）",
  "Too Many Words": "单词太多",
  "The recovery phrase has to be 12 words": "已经超过了12个单词了。",
  "Advanced Options": "高级选项",
  "Specify derivation path": "指定派生路径",
  "Passcode Mismatch": "密码不匹配",
  "Passcode Mismatch Body": "两次输入密码不匹配。请重试。",
  "Old Password": "旧密码",
  "Old Password is wrong": "旧密码不正确",
  "Backup Phrase": "备份助记词",
  "Incorrect backup phrase": "备份助记词不正确",
  "Unable to recover": "不能备份",
  "Unable to recover Body": "不能通过您的助记词导入钱包，请确保正确输入助记词。",
  "SAVE": "保存",
  "wallets": "钱包",
  "Internal server error": "内部服务器错误",
  "Please contact customer support": "请联系客服。",
  "Transfer is failed": "转账失败",
  "You need more balance to complete the transfer": "您需要更多余额才能完成转帐",
  "Sorry server timeout": "抱歉，服务器超时",
  "Enter a transaction memo": "请输入转账备注",
  "CONFIRMED": "已确认",
  "Slide to confirm": "滑动以确认",
  "Click to view in explorer": "单击以在浏览器中查看",
  "Powered by": "Powered by",
  "Key deleted": "密钥已删除",
  "Key has been deleted successfully.": "密钥已成功删除。",
  "Key name is too short.": "密钥名字太短。",
  "Key name is too long.": "密钥名字太长。",
  "Key name contains invalid characters.": "密钥名字含有不合法字符",
  "Type your old passcode": "输入您的旧密码",
  "Type your new passcode": "输入新密码",
  "Confirm your new passcode": "确认新密码",
  "Password not match, Try again": "密码不匹配，请重试",
  "Old Passcode is incorrect, try again": "旧密码不正确，请重试",
  "Passcode not match, Try again": "密码不匹配，请重试",
  "Type your passcode": "输入密码",
  "Passcode is incorrected": "密码不正确",
  "Failed": "失败",
  "Is this correct?": "这是正确的助记词？",
  "You need more RBTC balance to complete the transfer": "您需要更多RBTC余额才能完成转帐",
  "You need more RIF balance to complete the transfer": "您需要更多RIF余额才能完成转帐",
  "Invalid amount": "不合法的数额",
  "Amount is not valid": "数额不合法",
  "Invalid address": "不合法的地址",
  "Address is not valid": "地址不合法",
  "Name is too short.": "名字太短了。",
  "Name is too long.": "名字太长了。",
  "Name contains invalid characters.": "名字包含不合法字符。",
  "Select Wallet": "选择钱包",
  "Duplicate Phrase": "重复的助记词",
  "This phrase is already imported in the app. Please try with a different phrase.": "此助记词已导入到应用程序中，请尝试使用其他短语。"
}
